香港人比國際拋棄咗半年，係咪時候搞攬炒做負面民宣拖低全球政府，但係咁做等於同全球政府宣戰無二

半年，再客觀再有力嘅證據都有，但係所謂嘅國際制裁影都唔見

有陣時真係絕望到想武漢肺炎殺撚死全球九成嘅人

有陣時甚至會癲到希望中國會打贏英國同美國，等班白皮豬自食其果

總之最好就全球攬炒

希望大家唔好當真畀我喺度發洩下

你病了，記得食藥

情緒有病

太negative

係咩令到你咁天真

反人類垃圾一定要Block

每一個中國人其實最終都會係反人類反文明的.自身的不幸都是自找回來.

其實全世界嘅人咪一樣

根本唔識從錯誤中學習

香港有得救